你地開始明白雲加點勁未

當時球隊又要起球場搞到負債
高層唔肯出錢買人
球隊用幼齒
年年都要賣隊長, 重心人物
都仲可以年年有頭四同歐聯打
重點係英超不敗仲未有人破到

以前邊有咁大競爭

魔佬繼續係度
高普=廢蛇

唔大競爭?

少左間鏝城炒高球員價錢。

但係果陣有霸主級曼聯喎

果時全盛時期魔佬, 又唔提?
仲未計4424
仲有鏝城之後變左土豪啦

又係度神化而家領隊

當年對住全盛廢蛇, 摩佬, 已經好難踼啦, 仲未計其他

除左實力，我中意佢對個個球員都親生仔咁，冇咩見過邊隊球員可以同教練咁融洽，見到ozil山神對佢笑哂口咁，佢種親和力真係好吸引。而家可能係高普，至於達sir就算9數了，班球員都反反地佢。

維拉富咸以前勁好多

唔好講笑啦
我哋觀眾做乜鬼嘢要睇佢點樣經營球會
我哋係要睇好波勁波靚波
講真我地理得你負責一千億

佢個位係 MANAGER， 唔係齋COACH

你估教中學咁簡單咩

雲加最尾個兩季無前四
加上以前競爭無咁大
依家拖肥狼隊維拉都係挑戰者
仲未計其他big 6球隊
猁同鏝已經係固定前四
實際上得返兩個歐聯位爭
阿妓爭前四自然難過當年

講到而家爭緊前4咁
隊垃圾波護緊級咋屌